盤王決定新一年幫大家屠狗會，唔洗多謝我

盤王新一年幫大家贏狗會，唔洗多謝我。
一陣會出水

Push

留名

係咪100%?

布拉加盤
白禮頓盤

同路哂

即係+1?

+2

其實我係唔明佢講咩
新手玩波
佢咁講即係買讓球主客和定普通主客和

戒賭啦屌

白[0]
布[0/+0.5]

留名睇$10買盤

有多餘錢 可以試少少
奧林比亞會 [+0.5/+1]

今晚
6 哈特斯菲爾德 [0/-0.5]
10 波琴 9.5角球細

收錢

6 哈特斯菲爾德 [0/-0.5]
10 波琴 9.5角球細

李城9.5角大

有無半大